好心班玩具撚咪咁on9, 拎隊波名抽埋晒d 低級水啦，難得大家團結一致

錯

香港速龍=美國勇士

加國速龍=香港義士